已確認今年出既華為智能手機為最後一代華為智能手機

華為麒麟晶片含有ARM技術, 而家英國ARM都決定封殺華為
已確認今年出既華為手機係最後一代華為智能手機
華為之後只可以出2G手機或者係.....低智能手機.......

真係愛國既建議買返部華為收藏, 當望遠鏡用囉